— Berria: Ekintza azkarretarako botoia — Pantaila ukigarriaren keinuen erantzun hobetua — Tipografia berria mapetan hizkuntza gehiago onartzeko — Hizkuntzen aldaerak onartzeko TTS euskarria — Ikusgaitasun hobekuntzak mapen estiloan eta Wikipedian — Open Location Code (OLC) euskarria — Bistaratu elebazioa, malda profila eta abiadura GPX-etan eta kalkulatu ibilbidea — "Gidatze estiloa" ezarpena eta bizikletentzako ibilbideen logika hobetua — Bizikleten ibilbideetan altuera erabiltzeko ezarpena
